[引玉] 發覺無人cover林宥嘉嘅歌係超越到佢

《浪費》
楊丞琳

郁可唯

徐佳瑩

李佳歡

《說謊》
吳東翰&小宇

閻奕格

《天真有邢》
許淨淳

張靚穎

《傻子》
田馥甄

小宇

最多都只係可接受 但無一個超越到佢 反而林宥嘉就翻唱邊首紅邊首

LALA 首浪費高質 個排失戀真係聽到喊

無可能好聽過yoga

Arm